今日買左枝鏡頭筆

但唔知係唔係乾左 印一野落手冇炭粉

？

呢隻係透明炭粉

真 ？

你都識話乾左，濕d水再印啦